<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>UltraВожык</title>
    <link>http://www.ultravozyk.com/</link>
    <description><![CDATA[Навіны праекту]]></description>
    <lastBuildDate>Tue, 13 Sep 2016 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <ttl>100</ttl>

<item>
<title>Аматарам iTunes, Spotify і да т.п.</title>
<link>http://www.ultravozyk.com/</link>
<pubDate>Tue, 13 Sep 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
<description><![CDATA[<p>З прычыны шматлікіх заклікаў шырокіх колаў грамадзкасьці і ўлічваючы складаную палітычна-эканамічную сітуацыю ў регіёне выканаўчая рада дырэктараў UltraВожыка ў асобе сабачкі Ібрагіма заяўляе...</p>
]]></description>
</item>

<item>
<title>Жахлівы сон беларускага ідэолага</title>
<link>http://www.ultravozyk.com/</link>
<pubDate>Mon, 25 Nov 2013 15:00:00 +0000</pubDate>
<description><![CDATA[<p>Гісторыя стварэньня UltraВожыка, роля сабачкі Ібрагіма ў станаўленьні сучаснай Беларусі, праблема правоў касманаўтаў, характар бабулі Пятра Адамавіча і асаблівасьці працы ў адміністрацыі прэзідэнта - пра гэта і шмат што іншае нейкія валасатыя бандыты распавядаюць ў відэаінтэрвію парталу Tuzin.fm. Глядзіце &quot;<a href="https://www.youtube.com/watch?v=HIgh0uNtEKU" target="_blank" title="&quot;Жахлівы сон беларускага ідэолага&quot; на YouTube">Жахлівы сон беларускага ідэолага</a>&quot;.</p>
]]></description>
</item>

<item>
<title>У новы год з Дзедам-Барадзедам</title>
<link>http://www.ultravozyk.com/</link>
<pubDate>Sat, 10 Jan 2011 20:00:00 +0000</pubDate>
<description><![CDATA[<p>Здорава сустракаць Новы год з Дзедам-Барадзедам. Здавалася б, што можа быць лепей? Зразумела, сустракаць яго з UltraВожыкам! І цяпер вы можаце рабіць гэта адначасова. Слухайце новы трэк UltraВожыка &quot;<a href="http://www.ultravozyk.com/music.html#baradzied" title="UltraВожык - Das Дзед-Барадзед">Das Дзед-Барадзед</a>&quot;. Гэта вам не Паца-Ваца.</p>
]]></description>
</item>

<item>
<title>&quot;Клёва касманаўту!&quot; на радыё</title>
<link>http://www.ultravozyk.com/</link>
<pubDate>Wed, 13 Jan 2010 21:30:00 +0000</pubDate>
<description><![CDATA[<p>Для ўсіх аматараў радыёэтэру: &quot;<a href="http://www.ultravozyk.com/music.html" title="UltraВожык - Клёва касманаўту!">Клёва касманаўту!</a>&quot; цяпер можна пачуць на хвалях найбуйнейшых радыёстанцый нашай неабсяжнай краіны. Калі вы радыёстанцыя і чамусьці не атрымалі новую песьню, <a href="http://www.ultravozyk.com/other.html" title="Як звязацца з UltraВожыкам">звяжыцеся з намі</a>. Калі вы слухач - замаўляйце UltraВожыка на сваёй улюбёнай станцыі!</p>
]]></description>
</item>

<item>
<title>&quot;Клёва касманаўту!&quot; на Тузіне</title>
<link>http://www.ultravozyk.com/</link>
<pubDate>Fri, 08 Jan 2010 16:43:51 +0000</pubDate>
<description><![CDATA[<p>Родныя вы нашыя! UltraВожык ізноў удзельнічае ў <a href="http://music.fromby.net/chart/" title="Тузін гітоў" target="_blank">Тузіне гітоў</a>, на гэты раз, натуральна, з новым трэкам &quot;<a href="http://www.ultravozyk.com/music.html" title="UltraВожык - Клёва касманаўту!">Клёва касманаўту!</a>&quot;. Галасуйце за нас кожны дзень, і абавязкова рэгулярна праслухоўвайце новую песьню. Па словах знаных лекараў, пажадаўшых застацца неназванымі, гэта вельмі добра для здароў'я, асабліва мэнтальнага.</p>
]]></description>
</item>

<item>
<title>Клёва ўсім - &quot;Клёва касманаўту!&quot;</title>
<link>http://www.ultravozyk.com/</link>
<pubDate>Mon, 14 Dec 2009 12:00:00 +0000</pubDate>
<description><![CDATA[<p>Клёва ўсім. Пятру Адамавічу, Яўгену Шафа-Ўругвайскаму і сабачку Ібрагіму - клёва. Бо яны запісалі новую песьню, зразумеўшы, наколькі клёва жывецца касманаўту. Клёва гукарэжысэру, бо Вожыкі нарэшце звалілі са студыі, і ён можа са спакойным сумленьнем ехаць па марозе на Курасоўшчыну да жонкі. Клёва таксама і вам, нашым слухачам, бо песьня пасьпела як раз на Каляды. Карацей, сустракайце. &quot;<a href="http://www.ultravozyk.com/music.html" title="UltraВожык - Клёва касманаўту!">Клёва касманаўту!</a>&quot; </p>
]]></description>
</item>

<item>
<title>Акорды да &quot;Спадарожніка&quot;, &quot;Атлантыды&quot; і &quot;Крыніцы цяпла&quot;</title>
<link>http://www.ultravozyk.com/</link>
<pubDate>Wed, 17 Jul 2009 12:00:00 +0000</pubDate>
<description><![CDATA[<p>На двары лета, а гэта значыць надыходзіць час паходаў, палатак ды вогнішчаў і, зразумела, песень пад гітару. З гэтай нагоды UltraВожык афіцыйна публікуе акорды да галоўнай песьні сезону &quot;<a href="http://www.ultravozyk.com/music.html" title="UltraВожык - Спадарожнік">Спадарожнік</a>&quot;, да клясічнай &quot;<a href="http://www.ultravozyk.com/music.html" title="UltraВожык - Атлантыда">Атлантыды</a>&quot;, а таксама да нетрывіяльнай &quot;<a href="http://www.ultravozyk.com/music.html" title="UltraВожык - Крыніца цяпла">Крыніцы цяпла</a>&quot;.</p>
]]></description>
</item>

<item>
<title>Новая песьня &quot;Спадарожнік&quot;</title>
<link>http://www.ultravozyk.com/</link>
<pubDate>Thu, 28 May 2009 12:00:00 +0000</pubDate>
<description><![CDATA[<p>Доўга, вельмі доўга прыйшлося вам гэтым разам чакаць, дарагія нашыя слухачы. Але, спадзяемся, яно таго было варта. Слухайце новую песьню UltraВожыка &quot;<a href="http://www.ultravozyk.com/music.html" title="UltraВожык - Спадарожнік">Спадарожнік</a>&quot;.</p>
]]></description>
</item>

<item>
<title>Некалькі слоў аб правапісе</title>
<link>http://www.ultravozyk.com/</link>
<pubDate>Mon, 25 May 2009 12:00:00 +0000</pubDate>
<description><![CDATA[<p>Шмат каго сёньня ў беларускім і агульнасусьветным грамадзтве хвалюе, як правільна пішацца назва UltraВожыка - &quot;Ультравожык&quot;, &quot;Ultravozhyk&quot; ці, можа, увогуле &quot;Ультравожик&quot;. Упершыню і эксклюзіўна на нашым сайце афіцыйную пазіцыю саміх Вожыкаў у гэтым пытаньні агучвае сабачка Ібрагім.</p>
]]></description>
</item>

<item>
<title>Відэакліп да &quot;Фабрыкі сноў&quot;</title>
<link>http://www.ultravozyk.com/</link>
<pubDate>Sun, 24 May 2009 12:00:00 +0000</pubDate>
<description><![CDATA[<p>Віншуем усіх аматараў творчасьці UltraВожыка! Для вас яшчэ адна прыемная навіна. Выйшаў відэакліп таксама і да &quot;<a href="http://www.ultravozyk.com/music.html" title="UltraВожык - Фабрыка сноў">Фабрыкі сноў</a>&quot;.</p>
]]></description>
</item>

<item>
<title>Відэа да &quot;Атлантыды&quot;</title>
<link>http://www.ultravozyk.com/</link>
<pubDate>Sat, 23 May 2009 12:00:00 +0000</pubDate>
<description><![CDATA[<p>У сьнежні 2007 пабачыў сьвет відэакліп на легендарную вожыкаўскую баляду &quot;<a href="http://www.ultravozyk.com/music.html" title="UltraВожык - Атлантыда">Атлантыда</a>&quot; (а не &quot;Атлянтыда&quot;, як амаль усе прызвычыліся пісаць), і адразу заняў першае месца на кліп-марафоне ў Горадні.</p> <p>Спецыяльна з нагоды стварэньня кліпу Вожыкі перапрацавалі арыгінальны трэк &quot;Атлантыды&quot;. Новую вэрсію песьні можна спампаваць у раздзеле <a href="http://www.ultravozyk.com/music.html" title="UltraВожык - Музыка">Музыка</a>, а кліп можна паглядзець на <a href="http://www.youtube.com/watch?v=gQymMy8wuRs" target="_blank" title="&quot;Атлантыда&quot; на YouTube">YouTube</a>.</p>
]]></description>
</item>

<item>
<title>Таямнічая &quot;Супер-пупер Панарама&quot;</title>
<link>http://www.ultravozyk.com/</link>
<pubDate>Fri, 22 May 2009 12:00:00 +0000</pubDate>
<description><![CDATA[<p>Да UltraВожыка трапіла містычная касэта. Яе перадаў не назваўшы сябе і ўвогуле вельмі падазроны ананім, не выключана што жульлё ды апазыцыянер. На касэце запіс не вядомай да гэтага часу беларускім тэлегледачам перадачы &quot;Супер-пупер Панарама&quot; (Паца-ваца прадакшнз Хард базар), у якой тэлевядучы Арцём Патапкін абмяркоўвае вострыя палітычныя пытаньні з самім кіраўніком дзяржавы.</p>
]]></description>
</item>

  </channel>
</rss>
